有無人升完IOS11.2, iCloud 相簿無晒啲相

係邊到睇到個相簿

Here